有無人用過魔法小米路由器？？感覺如何？？？

有無試過爆炸？

朋友買過，之後一直聯絡唔到佢了

睇錯呢個

我都係

乜唔係咩

米露米露米露米露踫

會爆炸的！

你D 資料會好安全. 自動幫你backup 晒.

用左一排，直到有一排無啦啦上唔到台灣網就即刻買其他

好似多咗個監護人咁囉

無咩特別

魔法小米路由器?

新出??

淨係用緊小米路由器3G